2018年夏番 刃牙バキ 最凶死刑囚介紹PV

自らの「敗北」を知るべく、最強の男・バキに挑むため、時を同じくして東京へ上陸する最凶死刑囚たち。その圧倒的な強さを見せつける“最凶”のキャラクター紹介PVが公開ッッ！！

ドリアン CV：銀河万丈
アメリカの刑務所にて死刑を執行されるも生還する。その場にいた刑務官や神父を殺害して脱獄を果たす。

ドイル CV：子安武人
電気椅子に座らされようと動じることはない。外部の航空機パイロットと結託しイギリスの刑務所から脱獄する。

シコルスキー CV：津田健次郎
ロシアの刑務所から脱獄。その圧倒的な身体能力を用い、ほんのわずかな突起を利用し垂直な壁をも登り降りできる。

スペック CV：茶風林
アメリカの海底刑務所から脱獄。超人的な心肺能力を誇り5分間の無呼吸運動が可能。

柳龍光 CV：二又一成
日本の刑務所から脱獄。小柄な体格ではあるが猛毒使いと呼ばれ、受刑者の間からも恐れられている。

刃牙就2D

拳願就3D

刃牙神作

刃牙道最神

超。魔法戰爭級